有冇人都有用小米？

除左影相差左啲，個rom多垃圾，個mon會睇壞眼，有時會lag機唔多一日幾次姐，捱到一年o岩o岩過保養先會壞之外，都幾好用

agree

你可以祝福下小米喎

BTW 小米平板4真心覺得唔錯
冇買

已經出盡奶力祝福

馬化雲係手機台開燈

用左小米5s plus 年半多d , 隻手仲起到未爆炸 ，係相機差d 之外，暫未遇到樓主講另外個幾樣嘢....

你係咪用紅米

跌爆咗紅米note4x mon

Rip

即刻淘番個mon panel，100人仔
而家個mon爆晒但仲用到，搵膠紙貼住廢事甩玻璃碎
好彩係工作用電話

換玻璃又係100 換mon又係100

依家啲國產LCD真係平

係mon連touch panel連框總成100人仔

仲有低價格買到絕版零件經高端抄襲仿製機
自家複製監控運作手機平台MIUI，
安全可靠寧願倒水都唔多會爆嘅電池，
經常會關懷各用家用量及全面保護嘅路由器

其實真係品牌真係好利害，
貫徹始終 - 高仿嚟講真係前無古人